14年,四點鐘許狗,帶大家進入嘻嘻哈哈式嘅抗爭,最後群聚開始分散,離隊

噚晚尖嘴大家都好放鬆,但大家relax之餘要真正做到勿忘初衷,休息有時,抗爭有時

呢次一衰,萬劫不復

光復香港
時代革命

得啦
唔洗咁都開個post
大家都知玩完就得，唔洗開呢ｄ post

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

抗爭一定要係苦行同快樂之間攞個平衡，唔可以過份強調苦行，亦唔可以時刻膠化

如果太多講聲sorry,經歷過14年後真係唔想再衰

香港人抗爭左兩個月 畀香港人開心下 笑下啦

我都知休息係必需,呢個post係善意提醒,對住支共真係唔可以大意

光復香港
時代革命